我只想拯救世界。

我來自外太空522恆星體
發現到宇宙出現左樣問題...

3日